A80買唔落 , 要4800蚊 .......................................

加多幾舊變高階機 T.T

買Zenfone

S10 啦。平過a80

定價亂咁來

S10e only

細舖一早43xx, a80 平極都要44xx

S10 OR S10e BETTER?

10

On 9 pricing strategy

水機？

行貨，上格價網睇。

A80粒U係? 如果唔係845 真係唔想買.....

我係驚個電量/指紋/曲mon呢三樣嘢

cheap U

A60 通病？

咁邊值4800, 好彩買左ZENFONE 6

730

其睇華仁個價$4890實買到
其他細舖$44xx唔會有貨 俾到你，亂報價

可能都是4600-4800的RANGE

屌. 唸D價即係迫人買NOTE 10

Samsung傻撚左
貪平邊會買4000尾買s730
有錢既又點會唔俾多幾舊攻頂買s10? On99

仲要NOTE10 都就出......

S730 only

買都係貪兩樣野, 1)全屏 2)自拍鏡

新設計係要比多D錢, 獨市, 出面冇呢種設計.

太陽上台都 4398

730 675 出自三星11nm

基本版已經256gb起

有無64 or 128

用s845又俾人話散舊貨啦。係咪先

貼牌機仲要4800

一上市就全部減價4498

ODM 機算唔算大陸機
由設計到生產都唔關三叔事

應該note 10 可能pro 256起跳

都係貴 最多比35XX-38XX左右

用A70啦 利申：我宜家用緊

source?

A系 ODM 都要source?

求其search 都大把啦

A6s 同 A60 我知
A80 呢

所有a系都係odm

三星Galaxy A係是由聞泰（紅米手機設計商）進行設計及代工

聞泰代工設計生產，等於紅米手機，純貼牌、四攝是很基本、無影後對焦、無黑白、無增光…

你會發現三星中階沒統一設計語言、高矮肥瘦甚麽也有、吸納了紅米或其它代工手機工藝、如外殼鍍層、升降鏡頭等都是被玩剩被棄的倉底方案！

三星在全球各地都擁有生產智能手機的工廠，但部分機款反而開始轉用外判形式生產。 《韓國先驅報》報導稱，三星已將其在中國銷售的部分產品外判給和小米(01810)有密切業務聯繫的聞泰科技(Wingtech)生產。

儘管官方並未對此發表評論，但消息稱，三星A系列智能手機，以外判內地生產形式將可以降低成本，能以平價策略搶位內地市佔率。 如工信部的A6s的WiFi認證信息顯示，手機確實是由聞泰所製造。

A系列 買左機都無靚套配
買高階機啦

你既 source 得 A6s 咋喎
淨係 A70 已經係三星自己出

等唔等NOTE 10先
我見S10+ 開始減價了

你肯定
我見隔離post啲人唔係咁講

中階機黎講 係咪無一部可以贏到Samsung A70

你想買 note 定 s 先?
note10 7/8 發佈會

果個三叔 po 白卡佬任何淫?
條友痴痴地過喎
講咁耐都係得 A6s 呢部真係有 source
其他機都冇
跟住條友就話咩貼牌大廠咁

2選1
睇NOTE 10 開個價係唔係7k +

咁唔差在等多兩個禮拜睇埋 note10 啦

前排先買左s10 4630中港聯保，仲有得回300蚊八達通回贈，即係4330

s10 出面都係5300左右
好過a80

s10 plus
512gb
6898

重量: 220 g
重以為 200g 內......

係 兩難

128夠了

是喇 三星策略太差

試左去玩，真係好重，男人老狗攞部機上手都手軟

放低再拎起格離既A70就舒服哂

不過最大問題都係太貴

粒730 注定只有二奶命 上唔到大台 4 5千蚊關卡 845都買到

即係Note 9 扣埋600八達通回贈就係4尾

所以開$4698 S10e同$4798 A80 是自殺行為

仲要喺note 10 前突襲
就知三星個策略衰左了

對台灣機麻麻

s10 4600有啦咩?
利申想出s10e

定等一排 等減價

A70長咗小小。
A60又無屏下指紋

昨晚係深水埗福仁睇的「行貨」報價。
無睇其他野（8達通賺etc)。

想問下其他巴打8達通賺300 點黎？
之前一直用緊note8 8達通，買新機有無得拎？

等note 10 出，一般都會有變動。

s10個價ok 但係咪冇耳機送?
怕唔怕買到2手

中港聯保嘅機先有

呢個價位 唔介意大陸機
7PRO 贏九條街

大陸機真係0興趣⋯

10e 43xx 4698正價

客路無衝突 note吸引商務 高階
a 主打娛樂 中階
s 係咪實際玩家 中高階

價錢來說都是中階偏貴了

a90 5g 咪去到 53xx 5698傻Q左1

甩左個A字
轉S字轉SPEC 變高階吧

a80出得太慢 定價被s10減價壓死咗啦

係咪鏡頭太複雜 變出貨遲

其他國家早就出左了

$43xx邊度出？

48mp 限制都幾多

細舖

a80豐澤百老匯都減到4398 了

唔低過3500都唔會買

都冇乜機會

3600內先會考慮

咪就係
s10e 細鋪先4200
講效能 cpu又贏 相機又贏 又輕過a80
講更新 s系列點都好過a系列
如果同價/差得幾舊水 咁一定係屌s10e

如果4398
我寧願貼幾百 出zenfone6
又係後鏡轉前鏡 真全屏
但人地s855+5000mah
仲要有3.5mm
諗唔到咩原因要買a80
如果唔在效能既
屌a60/a70/a8s好過

睇過評測 5000mah 個垃圾mon好食電係就等a90 睇下出a90 定 s10plus好

食電就還好啦
始終5000mah 點都夠用一日既
但聽聞部機好易發熱 影下相個鏡頭就辣手

s10plus衰屏下超聲波指紋解鎖
準確度好差 始終係試驗性既新野 不宜入手

note 10係未繼續有走超聲指紋

應該係
但唔知係咪用返s10果個
我屋企人用s10
聽佢講一按歪少少就解唔到
按得輕力左又解唔到
準確率得60-80%
解鎖速度又唔快
個技術未成熟

不過因為佢無搣原裝個mon貼
上網睇人講話搣左 解鎖會快dd

買左Moto g7 plus 100pounds

a70用家表示 寧願要返機背指紋好過
經常廢到5次都認唔到 焗我要入密碼

撕走塊moon貼喇

我預左部機用兩三年 唔係好想零保護咁用

A70 有Marvel Smart case

sony 買到2部 講U真係....

三叔當翻鏡係全球最新科技？
如果唔係要用Samsung pay 同smart octopus

簡zenfine 6 好過

有嘅
smart octopus囉

有邊個買左A80 比D COMMENT

翻鏡好難睇

***機有支那app優化?

小米才有吧?

手機360

早兩日買左A80俾老婆， 睇左好多機， 一直多年用iphone, 之前有部S6 edge, 不過好少玩，係百老買 $44xx, 送左個勁量尿袋同幾對adi襪， 本身跟機有殼mon 貼， 因為買黎開live 同影相多， 所以買佢， 好似最大問題係， 無得加容量， 同埋唔跌得， 佢個反cam 摩打我諗真係唔跌得， 其他野都無咩特別

好似係$43xx 先啱

佢個定價有無用腦架？

等NOTE10出, a80肯定成減

坦白
小米 mix 個推蓋係靚

365定360?

未必, 都預先減左了

邊度買啊師兄

睇
好多細鋪都係44xx+200蚊就有中港聯保
31號前申請回贈八達通300 就43xx

尋日豐澤玩過
個鏡頭有幾次卡住

比人玩到爛了

用緊A70

覺得A80無插SD卡同無真雙Sim係致命傷。而且用慣左A70既核電，遲D換機真係好少機可以選。

巴打 a70 cp值是咪好高

咁其他方面如何？

我部機偏黃+觸控未掂到就當我禁左落去 要拎上去維修睇下點

今日玩過NOTE 10+ ......有少少吸引 T.T